{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57787&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주장미펜션"
    },
    "text": "一年中美しい景色が逸品の茂朱リゾートの近くに位置するペンションです。 ペンションは駐車が可能で、バーベキュー場でおいしいバーベキューが楽しめます。 九千洞渓谷は車で6分の距離にあり、茂朱リゾートは車で分の距離に位置しています。 テコンドー院は車で25分の距離にあります。 入室は午後4時、退室は午前11時です。 客室は禁煙で、駐車が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、費用は2人基準で20,000ウォンで場所でお支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限されます。 ペットは客室出入り不可能であり、未成年者は保護者同伴時のみご利用いただけます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質の使用、ゴミの分別などの規定を遵守しなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金の変動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは茂朱リゾートの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "九千洞渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "九千洞渓谷までは車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "茂朱リゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "茂朱リゾートまでは車で分の距離です。"
        },
        {
            "question": "テコンドー院までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "テコンドー院までは車で25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の費用は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に入れることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴時のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用規定はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用やゴミの分別などの規定を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室料金の変動が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 452
    }
}